import {QuizStaticContentItem} from "@/widgets/common/Quiz/model/Quiz.types";

export const quizContentData3: QuizStaticContentItem[] = [
    {
        question: "Как звали трехголового пса Рубиуса Хагрида?",
        answers: {
            1: "Зверёк",
            2: "Дружок",
            3: "Снежок",
            4: "Пушок"
        },
        rightAnswer: 4
    },
    {
        question: "С какой платформы отправляется Хогвартс-экспресс?",
        answers: {
            1: "7/40",
            2: "9 и 3\\4",
            3: "88",
            4: "666"
        },
        rightAnswer: 2
    },
    {
        question: "Название игры, в которой участники используют метлу и кольца?",
        answers: {
            1: "квидич",
            2: "крикет",
            3: "кёрлинг",
            4: "гвинт"
        },
        rightAnswer: 1
    },
    {
        question: "Какое растение используется для восстановления после заклятия оцепенения?",
        answers: {
            1: "белладонна",
            2: "душица",
            3: "тысячелистник",
            4: "мандрагора"
        },
        rightAnswer: 4
    },
    {
        question: "Остров, где находится Алатырь-камень",
        answers: {
            1: "Остров проклятых",
            2: "Остров Невезения",
            3: "Зеленый остров",
            4: "Остров Буян"
        },
        rightAnswer: 4
    },
    {
        question: "Птица, которую частенько застают за поеданием чужих золотых яблок.",
        answers: {
            1: "Гамаюн",
            2: "Феникс",
            3: "Жар-птица",
            4: "Говроун"
        },
        rightAnswer: 3
    },
    {
        question: "Место, где собираются ведьмы на шабаш?",
        answers: {
            1: "Лысая гора",
            2: "Черные камни",
            3: "Тихий холм",
            4: "Синий утёс"
        },
        rightAnswer: 1
    },
    {
        question: "Как называется волшебная птица с женским лицом, услышав которую можно забыть все на свете?",
        answers: {
            1: "Кивин",
            2: "Сирин",
            3: "Гарпия",
            4: "Синяя птица"
        },
        rightAnswer: 2
    },
    {
        question: "Имя злой колдуньи, которая мастерски варила ураганные зелья",
        answers: {
            1: "Гингема",
            2: "Цирцея",
            3: "Ведьма из Блэр ",
            4: "Малефисента"
        },
        rightAnswer: 1
    },
    {
        question: "Какое пророчество исполнили Питер, Сьюзен, Эдмунд и Люси в фильме «Хроники Нарнии: Лев, Колдунья и Волшебный шкаф»?\"",
        answers: {
            1: "освободили Нарнию от Белой колдуньи",
            2: "освободили Нарнию от Темной колдуньи",
            3: "освободили Нарнию от Белого Лорда",
            4: "освободили Нарнию от Темного Лорда"
        },
        rightAnswer: 1
    }
];